[香港重大交通漏洞]青衣南橋交通討論區

明明青衣南橋唔係雙黃線即係可以停車
但點解我截咗10架的士都唔停車
係咪可以告班的士狗拒載

hehe

行返去啦 你都行到一半

唔係行唔行嘅問題
係原則問題

樓主On撚鳩